擇個日集體取消渣打戶口好唔好？

已經成個月有多喇，Bonnie Tong單嘢仲未查完
我唔希望我嘅個人資料只係為咗幫隻黑警，仲要只係隻散仔升職
嚟緊12月頭諗住去cut account，有無人跟機？

同埋有無人已經報咗總行SFC HKMA EU?

推

推 將錢拎走

我認為可以先貼通告 設死線
過左死線 佢地唔做野 就我地手足做野

集合同一日先有震撼力

p牌仔 但幫你推！

11月30日？只要仲未炒/告刑事即刻去cancel?

打算聽日出埋糧就cut

我聽日就去啦

搵日一齊去啦

星期六得半日時間掂唔掂？

利申：無用渣打

跟機

多啲人跟機please

呢間野想hea 市民，與民為敵

快
全副身家係揸打

幾時deadline好呢？

屌你老母 聽日就去拎埋剩低果萬幾美金出黎 嬲到pk

裝修

敬酒唔飲飲罰酒

不如就下星期啦